有冇人諗到一樣身為中國人可以自豪嘅嘢

諗唔到

二戰抗戰成功

習近平勤政愛民

食晒元素周期表

埋沒人性

邊個同你身為中國人

邊忽成功

我也不想承認但事實係

希望來生唔係

如果身為中國人有野令大家覺得自豪嘅
大家就唔會咁抗拒’中國人‘呢個身分啦
所以答案係冇

又未必嘅

咁若果有一樣嘢令我地自豪， 但除此之外全部都令我哋討厭

係世界上殺得最多中國人嘅民族

除左中國菜又真係諗唔到有咩優越過人

按腳

尷尬...

頭髮可以做豉油

全世界都識China